各區連儂牆現況

不如大家影低唔同連儂牆嘅現況，等大家知道邊區需要再貼牆

長沙灣連儂牆已經俾黨鐵拆緊

宜家貼文宣 手足有危險

牆固定一個位 都唔洗多

BTW 廁格有無得諗

其實都要傾定時段同策略，點先貼得安全d

反而係咪因為固定果度 所以好易比人伏

一告就告刑毀

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

無人理？

場運動完咗啦 邊會仲有人理你

周圍貼都得啦
固定比人伏咩

其實係咪應該搵新位？
或大家隨街貼？

呢排貼牆都有機會俾狗咬

唔緊要，例如我哋知道長沙灣個牆俾人拆咗，噉咪搵定第二個位遲下再貼，起碼畀人知咗先

未必一定要牆
公廁都得
好似以前d塗改液寫電話咁

薛貓一個人出門要小心

任何嘢都可以係連儂牆

貼人流多既地方就得啦
狗唔敢咬

無人理就算啦